幾多人番屋企會即刻沖涼換衫？

自從有武肺，我就即刻沖涼換衫

驚啲衫污糟

一直都係

住北區 以前成街 黨鐵都臭支那人 由細養成左返到屋企 咩都唔掂 放底d野洗水 然後就直接沖涼

有武肺之後一番屋企就沖涼洗頭，有時一日洗3次

咁買番黎啲野會唔會消毒乾淨？

連坐陣都唔坐 狗衝沖涼先

未有武漢肺炎之前其實由細到大都係始終你係街會流汗或者污糟返到去快趣沖涼都係好事

咁手機同買番黎啲野會唔會消毒？

一直都係
特別天氣凍日子更係，要趁個身仲熱時沖涼

利申：1118開始轉凍水到而家

唔會 食完飯 打陣機後先沖

你全屋人都係唔會即沖？

老豆老母會 我唔會

邊防到咁多啊 你返到屋企會唔會抹你部電話銀包鎖匙？

1118?

因為一返去就啱啱好食飯 食完又要消化下 再抖陣 大概返屋企後2個鍾先沖啦 唔係屋企人嫌我晏沖我會臨訓前先沖

我自從武肺啲衫著過出街就扔 一次性咁著 反正大把衫
點知未洗之前會唔會已經污染晒周圍環境

捐d 二手衫俾我ok?

不了 點知你有冇武肺

臨訓先沖

不撚嬲
知唔知條街有幾撚污糟?
知唔知條街勁撚多菌?

不嬲都係

same

會呀，銀包放係出街袋，同鎖匙都掛門邊
電話每日用酒精抹

Same

咁多個回覆暫時得兩個唔會即沖

會啊
鞋喺門口除
入到屋即刻洗手
然後就攞衫去沖涼
平時未沖涼著住出街衫係唔可以坐床同埋坐梳化

咁平時想係銀包攞野個陣會唔會消毒先拎出黎
電話一返到屋企就用酒精抹？
如果唔係既話啲病菌都已經入左屋

武肺前 - 睡覺前沖
武肺後 - 一返到就用酒精噴隨身物品&沖涼

咁即係唔洗請frd黎屋企？

嘥氣啦到今時今日仲係恐懼撚
香港地大把人包括我都係污糟
有幾撚多人中

返工會即刻沖.
放假就瞓教前先沖

我會

毒L 無朋友

好撚餓就會食咗嘢先
有時hea陣先沖，但點都唔坐床

唔中係好彩

唔關武肺事
本身都會啦

一直都係咁做
鞋唔可以踩入屋
要放門口地墊消毒完先拎入鞋櫃
之後岀街既隨身物品消毒完要放專門既櫃入面
著過既衫褲即除之後沖涼

無，因為屋企人唔會，自己沖都無用

不嬲返屋企會換衫但訓覺前一至兩個鐘先沖涼

same here

電話用酒精棉抹乾淨再風乾
買個d野，洗到就洗潔精洗，洗唔到就擺埋一邊隔離一兩日，成年無食生冷野了

食完野會唔會抹返乾淨張凳？

我由細到大都係
仲以為係好正常人人都係咁
第一次知道其他人唔係咁嗰時即刻覺得佢哋好唔衛生

未爆得咁勁前已買咗紫外光機

我呢邊每年沖熱水浴死既人仲多過武肺死
唔係以為沖涼好安全呀

恐懼撚

唔關武肺事 諗起出街坐車同阿伯個patpat有間接接觸就頂唔順 返到屋企d褲一定唔可以坐低

分享下請朋友上黎做法，全部未入門口全身衫褲噴酒精。入左黎，洗手、消毒電話同袋。講到明怕煩唔好黎

自從03沙士已經養成咗

一直都係
但有武漢肺炎之後會消毒埋部手機

由好細個起已經係一翻屋企就要沖涼，

落去買小小野就抹身！

好在兩老婆都有潔癖
唔係唔可以一齊住

原來你唔會架？

咁一日最多試過沖幾多次涼

唔會 一向除非夏天好大汗 否則都係臨訓先沖

真係好多人唔會

3次

臨訓先沖舒服好多
有種完成一日既儀式感

好羡慕有得翻屋企就有得沖涼既人,用緊蓄水式翻到屋企仲要開爐等十幾分鐘先有得沖,又唔敢坐櫈要坐地下,依家地下又凍

有冇frd真係嫌麻煩？ 咁比唔比佢地坐sofa?

手機超污糟
未爆武肺之前都會每日用酒精抹
爆左之後一返屋企即刻抹

之前冇咁凍都會，呢排咁凍就冇

same
香港長年太潮濕
(除左宜家短短一至兩個月嘅冬天)

如果返到屋企就沖涼
訓教嗰時已經成身臭汗味
久而久之臨訓先沖

但返到屋企會即刻換另一套衫

入房會 返屋企唔會 屋企人污糟到好似喺街咁

多數都會 同埋日日換新衫
如果太肚餓會著住聽日個套衫黎食左嘢先
之後再沖涼

西裝皮褸無得洗點算？

我估啲人分開掛

有如浸禮
變成新造的人

其實係咪真係work 咩都放入去照完就無菌？

點解同一家人都會咁唔同？

返到家唔即刻沖涼既港女即係臭西

我最怕掂人部手機
因為好多人有一邊痾屎，一邊玩電話嘅習慣

會所有野都消毒左先
但有屋企人有時放工番黎 涼都唔沖就上床訓

會

唔會常洗個啲會直接拎出露台吹/ 掛係門口個衣帽架

可以攞酒精噴佢

銀紙都會一番屋企就掉

臨瞓前先沖

返到屋企沖完涼唔會掂岀街袋同銀包
電話有用酒精抹

有時返到屋企好攰會直接攤上床瞓，第二朝先沖覺得自己好撚污糟但真係好眼瞓

如果你哋全日冇出街，
仲會唔會洗頭？

唔太油咪唔洗

天氣凍可以 但夏天唔得

有d fd之前聖誕話上黎開party
心諗咪攪，搵笨咩

有個勁fd嘅就放低套衫係到，黎到換
袋放門口
電話同頭髮消毒

久而久之個人愈黎愈孤僻

返咗屋企就唔掂出街袋架啦
真係要開袋就掂完洗手

真 交通工具D座位唔會抹
咁多廢老坐過個位
餐廳D凳又唔會抹

其實好污糟

除左知道要再落街之外
返到屋一定即刻沖涼換衫

3日先沖一次涼

Same here

然後菌就會潛入你床褥入面每晚同你訓

買張膠凳抹凳咪得

臨瞓先沖，會好瞓啲

我以前都幾邋遢 係幾年前開始有潔癖
武肺啱啱爆嗰陣真係人都癲

痴撚線
仲要日日咁搞
真係做唔到

出完街 成日痴luplup坐梳化唔會唔舒服咩

Same 不過我地懶得洗， 通常直接剪開個包裝換落膠袋/膠盒度， 不過其實都幾唔環保

上youtube 睇好多人講都係work
由於屋企冇顯微鏡睇結果所以雖然淘寶百幾蚊都有支
但唔知work 唔work
都係要買返大牌子好

未有武肺都係咁除非知道一陣又再出去

咁買支洗頭水無理由直接入膠袋嘅

大家平均花幾多時間洗野？

我roommate每次出完街返嚟第一件事
就係除鞋同埋除褲
剩番條白色底褲

不過唔沖涼

我另一半未結婚個時仲誇張
屋企都有兩套衫
一套叫屋企衫一套叫訓覺衫

掉左去聽日買件新囉
點知有無菌

有唔少人係第二朝先沖涼
同好多人其他野講究但食野前唔會洗手（武肺前）

有無人自己會即沖，但屋企人唔係即沖，仲周圍坐，搞到我好氣餒

佢有冇叫埋你同佢一齊除？

消毒 沖涼 換衫
成日唔唔明啲人點著出街衫訓床

屌我係一返嚟唔會即刻沖涼 但會消毒自己隨身物品 慣咗臨瞓前一刻先沖 怕夜晚食嘢會搞到塊面好油同個嘴污糟 同埋夜晚會做一陣家務 之後一次過將啲污糟野沖曬佢

都仲有好多人敢食魚生刺身，其實幾危

會呀，消毒返

一返屋企就用消毒噴霧噴鞋
然後換衫沖涼
用火酒消毒電話眼鏡
相機會放埋一邊盡量唔掂
掂完就即刻洗手
如果又出街就成套由頭做多次

睇情況 有時翻到屋企又未夠鐘開飯就會沖咗涼先 不過換衫就一定會

會換衫 洗手洗腳 但唔會即沖

我著波褲唔著底褲

會喎

有武肺之後 出完街即刻會沖涼洗頭

電話 銀包 鎖匙 袋 皮帶同鞋都會消毒
衫褲同外套都會即刻拎去洗
羽絨級嘅外套就噴消毒酒精就算 因為太難洗

最後消毒埋放過上面啲野既位置

咁沖完涼會唔會換番同一件衫？

未有武肺
出完街未必即刻沖
儲水式電熱水爐要等熱水
會即刻換出街前著嘅屋企衫
有熱水再沖同第二套乾淨屋企衫
未沖涼唔上床
有武肺之後
返屋企第一件事洗手 洗完放低啲野係屋企門口地下
之後用兩隻手指拎第二套乾淨屋企衫入廁所
冇熱水就企到有熱水OR痾住屎等
一日未沖涼一日唔去大門同廁所以外地方
沖完就幫每樣屋外帶入屋嘅野消毒
之後抹門口踩過嘅位

飲罐汽水都搵洗潔精沖沖水先

就算唔沖涼住都一定換衫先

返去即刻開爐
之後消毒隨身物品、褸、買返嚟嘅嘢
搞li 搞路就岩岩好沖得

呢樣冇武肺都會做
啲汽水擺係倉
如果咁啱有老鼠
佢隻腳踩過老鼠藥又踩罐汽水
你唔洗會食死人
我唔係杞人憂天
因為曾經有單新聞就係咁食死左個人

就算不停有出街都keep住隔兩三日先沖

你啲frd知唔知？

唔知

未武肺之前已經係
有時見到d死𡃁仔著住對鞋係餐廳呀、交通工具d櫈到又跳又踩，下一手又唔會知有人踩過照坐
就覺得一出街件衫揩過任何野都好污糟
返到屋企就即刻沖涼，洗衫會落消毒藥水
會帶定消毒濕紙巾出街

俾人話我潔癖

知左可能frd都冇得做

全部人都知我污wei佢地慣咗

屋企廢老 返屋企連手都唔洗 可以點

以前返到屋企會hea一陣先沖涼
武肺之後一返到屋企就直奔沖涼房
唔止衛生咗，時間都見洗咗

門口裝枝消毒液

好多人唔會洗㗎
仲屌鳩我潔癖
其實超級市場都有老鼠啦
成日有啲咬爛咗包裝嘅米呀、意粉
啲職員剪咪返齊個口
封返膠紙 做特價囉

唔會用 佢地覺得自己好撚勁唔會中
同佢地住真係好嘔心

多數返到屋企都係晚飯時間超級肚餓，要抹哂啲嘢沖好涼換好衫啲飯餸又會凍哂翻叮又冇咁好食，所以多數都係洗手完即刻食咗先沖，但又好似話食完飯唔好即刻沖涼人生好難

屌你潔癖啲人都ON9
你唔洗你事啦
我洗關你撚事呀
個啲唔知係咪你FD啦
但屌得人潔癖啲心態
我覺得幾廢老下

屌 好撚慘
佢地肯唔肯戴口罩？

Same here 手機都唔抹 周圍掂

如果work既用多十年就會有皮膚癌或者白內障

門口有個架，放消毒盒，酒精等處理d dup sui 野，最外面層衫直接放入洗衣機

買返黎d野用消毒水噴

暫時有13人唔會，20人會

返去直接上床抖陣
訓前先沖涼
just a flu 驚乜

細細個已經係咁

武肺之前十次有九次會
依家十次有十次

武肺後養成呢個習慣
以前返到屋企真係會hea下先

一模一樣。自帶另一套衫，其他物品我有個籃比佢哋裝起。走時我抹返個籃。

梳化不嬲有塊布蓋住。朋友走左之後攞去洗

飯台d櫈再抹

有撚用咩呢部野，除非你買到一部係可以垂直凌空360度消毒你部電話
如果唔係都會有一邊係紫外光照唔到

社區高危分子

呢啲時間最好都唔好啦

見咁多人都會一番屋企就沖涼+消毒隨身物品
我都會 但身邊好似冇朋友會咁做

攪咁多野我索性做毒撚算

me2

由細到大都會 習慣哂
落一落樓下買野翻上去我都要沖涼
唔沖唔舒服

自從武肺就放支酒精係入門口個櫃
隨身物品 手機銀包耳機 噴哂先放低
之後就拎埋支野入廁所
洗手 噴衫 沖涼

我都係架喎，唔係乜叫睡衣呀？

如果食魚生就有事, 應該一早爆到周圍都係

自從見過有個女人坐住黨鐵啲位屙尿
同埋見過個伯伯條褲有屎咁坐巴士後
我就無試過唔返屋企即刻沖涼換衫

所以有時都幾唔想朋友上黎
無理由拎住支野喺門口逐個噴

唔知係咪啲污糟嘅人唔敢係度覆

淨係洗手 換衫

想知大家用乜野黎噴衫/袋

酒精

一樣 但呢兩日凍變返一日一次

直接買消毒酒精噴
之前買開日本既專for殺菌
但百幾蚊一枝唔捨得再買

你係唔出街都會洗多過一次？

其實消毒酒精已經有效 不過唔係樣樣野都可以用酒精噴

照完一面再轉另一面照多次咪得
如果你驚轉左另一面，乾淨個面會hi到底面留低嘅菌，咁咪轉之前吉盒照一照先
我自己就用酒精抹一次先再照，雙重保障

我，成家人都要排隊洗手除罩洗手沖涼
咪沖涼換衫要企响門口，唔好坐到sofa污糟晒

最耐要等幾耐先沖得涼？

真 唔沖同喺街唔戴口罩冇咩分別

冇武肺都係收工番屋企就即沖
除非趕食飯

但屋企人唔會
仲會出街衫周圍hi

噴酒精是常識吧

早兩日睇電視有醫生教唔好用酒精噴衫，話會濺起衫上面啲病毒

咁應該點處理？

食完飯做完運動先會沖

好似話用酒精抺比較好，最好當然係即刻沖涼洗衫啦

所以基本上無用

呢度好似好一面倒個個都好乾淨
但大家身邊啲frd係點？

瞓覺前沖

唔洗理佢地,自己污糟笑返人地轉頭

自從有武肺之後就會落一落樓下買完嘢都會即刻坐歸沖涼換衫因為覺得好污糟形住有菌 但以前朝早洗完頭 翻到屋企就唔會洗起碼留到第朝起身先洗 而家

所以我覺得會著套出街衫訓落張床既人真係有病撚
我屌平時搭巴士見到啲廢老咁撚核突
點知個位上一手係咪咁既人,坐完個位仲訓落自己張床

一直都會，一返屋企就換衫沖涼
出過街既衫褲好污糟

用iphone4/samsung s3開始有酒精抹手機呢個習慣
好多污糟撚會笑返你潔癖
依家有武肺見真章有骨氣就繼續唔好酒精抹手機啦

呢個must得嘅就攞飲管 及個口埋去飲好污糟

你不如扔埋個人佢

唔洗理啲污糟撚,佢地污糟仲笑返人轉頭成個logic掉轉曬
本來出街衫訓床呢件事對我黎講都算崩潰

有無武肺都係咁
出完街返屋企就要咁
因為你唔會知出街掂過D野乾唔乾淨

呢啲野想屌+忍撚左好耐,見到1200個正皮好撚安心
原來呢個世界仲係正常
可能係我窮啦身邊太多污糟撚

可能啲污糟撚唔敢駁

自從返工之後，都已經習慣左一返屋企即刻除哂衫入廁所屙個屎先
跟住即刻沖涼
坐陣玩手機呢啲野可以係屎塔上面做埋
有冇武肺都係咁
自細已經唔會比自己著住出過街既衫坐屋企既櫈，床就直頭掂都唔可以掂

洗唔洗咁誇張
定你一個星期先出一次街?

唔會即刻沖 但返到屋企會換衫洗手抹電話
未沖涼前唔會掂床但會掂梳化
出街衫同袋返到屋企會噴酒精

人地有錢就係咁

成屋人都係一返到嚟就會洗手沖涼消毒
但係個仆街細妹日撚日開p 躝街仲要著撚埋我啲衫 返到嚟唔撚沖涼 我都唔知可以點 屌佢咪撚一個累全家

我會換衫洗手 但臨瞓前先沖涼
凳污糟最多咪褲污糟 唔洗全身消毒呀...
依個po啲人咁注重消毒會唔會搞到免疫力差咗

臨瞓前先沖涼+熱下對腳就訓

即刻換衫沖涼
門口張地毯加左1:99
番到入屋再噴稀釋消毒火酒or滴露加水

攞消毒酒精瘋狂噴

出街前沖一次返屋冲多次
一直都係

唔係番工或見frd都會照沖左先出街？

咁果d 會隔離一個星期先用
我講換盒係要放雪櫃果d ， 因為入咗雪櫃d 病毒冇咁易死

會
因為有養貓
出完街啲污糟嘢唔想俾貓掂到然後舔落肚

唔知啲狗主放狗怕唔怕隻狗染到

未有武肺前已經係
所有出街用過既袋同褸都掛玄關
電話都會消毒

沙士時已經係咁
入屋除鞋放低個袋
9秒9衝去沖涼

不嬲都會

未沖涼一定唔掂床

洗腳當沖咗涼

唔係武漢肺炎我都係一返屋企沖涼

一直都係
唔明點解d 人可以唔換衫唔沖涼直接撻落床

最起碼都900歲

巴打今年貴庚

完全唔明d人點接受到唔沖涼就掂張床

睇出幾耐
落街買個早餐/午餐點搞
定全部自己煮

點解無喇喇轉凍水

+1

唔會 住house 成家著鞋入屋

自己乾淨有鬼用咩
屋企廢老無衛生意識 屌極都係咁

每日幾十人確診 計埋14日潛伏期同冇病徵隱形患者 當全港而家有2000個患者
全港有七百幾萬人 點解唔係中左先係唔好彩
利申 做足防疫 鞋係屋企門口除 一返到屋企就沖涼 每日消毒銀包電話

你肯撚定係果啲翻到去見有啲攰就攤喺張床唔撚沖涼果啲撚樣嚟

上面講嘅我乜撚都無做咪又係無中武肺

真係從來無抹過
驚閪咩

原來咁多人都有做

大師兄咁勇

唔係吹水
1日最好唔好沖多過1次涼
皮膚會越黎越差
建議你沖過涼再出街可以抹身

2000個
痴撚級
恐懼撚真係on99

巴打你睇清楚少少 我係特登誇大話就算當而家全港有2000個患者 佔全球七百幾萬人既比例係好細
想帶出只要做好個人衛生就足夠 唔洗過份恐懼 唔洗好似樓上果個位咁講到好彩先冇中招

習慣左

未有武肺剩係換衫唔沖涼住
自從上年有武肺出完街返到屋企第一時間沖涼
電話銀包鎖匙攞酒精抹

大家覺得會維持幾耐？ 定會一直落去變習慣？

接受唔到d人可以唔沖就上床訓
成街都係菌
廢老坐完d地方幾多屎菌 你又坐 佢又坐

乜做到咁足

恐懼撚收皮

咁我又想問 係街要拎紙巾抹眼耳口鼻 會唔會噴消毒先？

大把人咁做啦

係隔離屋買左個單位做消毒清潔，再驗一次快速測試後先返屋企

呢d基本啦
電話手錶都要消毒
超市買野番黎直接洗包裝袋

終於有個正常Post, 出完街一定沖涼（至少都一定要換衫先）消毒手機 袋 噴衫。

個個post都話武肺好廢 恐懼撚，睇到以為自己唔正常

緊係會啦on9

大多數都係
唔關支那毒事

我會
但屋企人唔會
勁撚污糟周身菌仲瞓落我張床到
即刻屌到佢仆街

係呀講緊你呀柒頭

防倒就防啦
我就最多抺下電話
想問其他人褸係咪次次洗？
鞋又放門口唔入屋？

咁之後要做運動咪又要沖多次

應該翻到屋企入門口全裸
衝去沖涼
咁就最安全

全抹
外套 袋噴酒精

有衣物消毒劑

唔沖涼唔掂床

啲褸掛埋一邊 門口放毛巾浸1:99漂白水

係

如果落街買少少野又再沖多次

阿哥係屋企戴口罩

我sofa都係沖左涼換左衫先坐

唔係講笑, 我去污糟地方如街市, 附近仲有確診個案
找番黎既錢會入哂膠袋消毒下先放銀包

你幾耐冇見過佢個樣？

真係會 所有隨身物品要消毒 褸果d唔可以次次洗就係門口附近劃個area擺 其他衣物出過街就即洗

事實上你中左你都可能唔知
隻毒輕症可以流下鼻水就完左

佢地抹少次真係會中武肺㗎
仲要中完即刻死

Of course！

自己影響到屋企人個個都有同樣習慣
返到屋企立即沖涼
搭緊車就叫喺屋企既人拎衫
得返自己就出門前拎定衫
男朋友就擺定套衫喺我屋企
黎玩個時就沖完換衫

你都幾pk

用濕紙巾抹全身

就算無武肺 每日都會用濕紙巾抹電話
每日都癡好多紋/ 塵上去
個人衛生問題
睇電話污糟程度就知個人衛生程度
有d女仔電話污糟到嚇撚死人

點解要強調係女仔電話呢？

兩回事黎嫁喎，武肺的確係冇想像中好似沙士咁勁，但冇人會想病 所以我認同係要提高個人衛生認識，戴口罩、勤洗手、出完街返屋企第一時間沖涼同消毒個人用品

但我唔認同啲恐懼撚係度支持政府借防疫為由限制市民生活同埋屌人出街係度支持政府禁完堂食 又叫政府快啲封健身美容

首先我唔認為要為左個殺傷力唔強既病而放棄正常既生活，二黎相關行業既員工冇工開係咪班恐懼撚養？下個月屋企既租金/供樓錢係咪佢哋比？政府既補助又唔夠 唔比佢哋開舖又係要白交租第三，成個人既健康除左身體，心靈同精神健康都一樣咁重要 星期一至五日日都可能已經要返工冇得WFH 星期六日想出去娛樂又比政府封哂 想去郊外地方行下又比班恐懼撚批鬥咁樣未中武肺已經抑鬱左

重申 面對武肺我認為做足個人衛生 然後正常生活已經足夠 而唔係好似陳雲熱狗咁屌人做防疫法西斯 亦唔需要好似恐懼撚咁批鬥人出街

會即刻換衫 沖涼未必

會定期清塵，塵真係接受唔到
同埋有啲人講完電話唔會抹乾淨個mon啲面油先痴線
但係消毒真係極少

Ching 好幽默

女仔一般感覺乾淨d
但事實係相反, 見親污糟都係女仔電話, 起撚哂積

噴消毒咪得 咁沖法皮都甩

我會，一日沖幾次我都冇問題，只要一出汗我就沖。但我男友唔係，一日沖一次。佢沖涼每次都成大半個鐘，好似D日本人咁用手大力捽皮膚。我就好快，最快五分鐘搞掂

出完街部手機一定抹

放題一罐罐果啲點處理
有啲餐廳仆街到無獨立飲管

咁洗頭呢，一次定都係一日幾次？

平時都係

噴消毒係自己個頭到??????

其實唔即沖真係無問題無講到咁嚴重

2000個正皮啦 你可以放心

而家啲樓唔俾人留低啲鞋放門口

你住邊區, 大家睇水啦

連登仔識出街?

我都唔會周圍坐
但屋企人on9既 唔係第一時間換衫仲要坐客廳食飯
所以我有自己張摺櫈坐

收工返到屋企會即刻沖涼
平時落一落去買外賣 就會即刻換衫
出過去之後唔會入房 除非沖完涼

我幾日先沖一次
冬天太凍, 懶

老婆唔喺屋企果時 你有冇照做？

我會用蒸氣熨斗蒸下外套

佢想你捐啲衫俾佢著，即係佢係你下家，咁佢有武肺定花柳都唔會傳到你，驚乜？

好耐之前有學者話過唔好
如果有病毒會霧化 = 好易吸入病毒
最好其實都係噴消毒再掉去空曠地方涼一日, 病毒依附係棉質/ 人造纖維既衫表面其實十幾個鐘內都會死

翻到屋企 我阿媽坐都唔俾我坐
要我即刻去沖涼

佢24小時嚮度

沖涼覺得係個人習慣啦
（我落個樓下都要沖既
啲fd就出街都可以翻屋企好內先沖）

我反而以為好正常人人都門口除鞋
去過唔同fd屋企入屋先除 就覺得好污糟
我心入面爆炸左

唔再出街就沖涼
會出街就淨係換衫

你呢種生活維持左成年？

武肺之後一定會... 所以keep 住真係要買野儲埋一次過買

個頭又唔會周街摸 污漕極有限
洗頭之前唔會訓床
又唔會掂到其他野
真係好污漕我都唔介意噴

咁就同我男友相反，我就兩日一次，男友一日一兩次

會唔會癲到除鞋果下即刻搵野噴鞋底先入屋
我好懶 有都唔用

咁頭髮都係會痴到啲病毒...

坐床前一定換睡衣先

由細到大都會

真係冇乜點理頭髮，因為我怕洗太多，太乾好易斷

會呀

駁唔到

朝早起身沖

依家日日都抹手機
連暗瘡都少咗

以前唔會 依家要

我坐低前會自己抹
交通工具難啲

清潔同消毒兩樣野黎 要做完清再消先有用

未聽過魚生群組

北區撚表示同你一樣，返屋企一定係沖涼先，唔係嘅話唔會入房

之前果晚有班人想走但比水炮射返轉頭
天寒地凍要開凍水沖走啲藍泡泡
40幾個低溫症

仲點好意思用熱水沖涼
一直堅持到而家

會 如果一番到屋企發現有人用緊廁所
我會係屋企罰企企到佢出黎為止
死都唔著住出街衫坐凳

成日一日沖3次涼 出去番黎就沖, 出去買飯都沖

沖得多皮膚唔乾咩

我一時時，平時枝酒精放枱面，見到就噴

同埋唔即刻沖涼會好易帶咗街嘅塵返屋企

唔係常態咩
由細到大一日沖兩次涼
起身一次 返到屋企一次

香港有好多儲水式電熱水爐用家
要等半個鐘先有熱水

yes

之前我有同學黎我屋企 著住成套出街衫問都唔問就訓上我張床 一啲家教都冇

鎖匙銀包唔會掂
電話梗係番去即抹啦
未有武肺已經係咁
電話好污糟架

Oh my god

以前會第日朝早先沖涼，而家唔沖涼唔會上床訓

都會 但唔係主要為咗防武肺，係純粹覺得沖涼換衫成個人會舒服啲

食完飯先沖
沖左涼就唔會坐沙發

我都是

已經成年

出世都宜家都係

舉手

我自己會，但屋企人唔會

乾, 係咁搽野

但係E家接受唔到唔沖

真係會 用濕水紙巾

全家都會 撞機就企住等

反而想知點處理出街袋
我揾大膠袋或者紙袋入住佢就算

唔計你買幾百蚊果d
$700以上果d 好多都已經一早上下左右都有燈 360 度照哂
幾百蚊果d 咪要反轉照兩次囉

無撚有錯